Red velvet umpah UM到做退休女團

2020出新女團
RV接住中女時代開始退休
應該分道揚鑣開始整自己品牌+拍戲,etc.
望返歷史,好似都係同TWICE+BP平起平坐,冇乜突破點咁
睇怕之後都係無限巡迴 till the end

好過fx爛尾

呢10年嚟kpop根本無一隊女團可以同twice平起平坐

弱智

係....難怪毛毛可以包養宇宙大明星，而家晚晚一齊做運動

嘩竟然有fromis_9 但冇itzy同gidle？

itzy19年先出道冇fromis_9咁多隻實體掛
gidle實銷就真係唔多掂

垃撚圾twice

駁唔到唯有吠兩聲

睇我段留言既like&dislike數先